真‧狼性！中學放縱摸臀狼師任教 稱「物理老師緊缺」

果然是「狼性」！中國上海市徐匯區位育初級中學一名物理教師陳明華，近日被多名家長控訴，對班上女學生摸腿、拍臀等性騷擾長達1年，要求校方將陳明華調職，想不到校方竟然表示物理教師緊缺，堅持要讓陳明華繼續任教。

據中國《頭條新聞》報導，多名家長控訴，陳明華會對班上女學生摸大腿、拍臀部、從背後環抱、摟肩膀等各種不當舉動，性騷擾情況已經長達1年，認為陳明華應該調離教學崗位，但位育中學卻表示，在將近1個月的監控情況下，沒有再發現陳明華有不當行為，而且「物理老師緊缺」，堅持不能更換。

校方的回應讓徐匯區教育局也火了，要求警方介入組成專項工作小組，重新進行會面徹查，而且調查期間，陳明華必須暫停教學工作。（即時新聞中心／綜合報導）